Johan Kilkile sai 8 päiwa aega antud oma pääraha wõlg, suur 35 rubla 40 kop. hõb. ära maksa
Jaan Tennokene andis üles, et Johan Kilk, oma kraami salaja isa poole ära wiinud nimelt säng, söögi laud ja kast.
Mõiste: See üles antud kraam Kilki pääraha wõla pääle kinnipanda ja wõlg 8 päiwa pärast sisse nõuda.
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Johan Kiljak
Kirjutaja: Chr. Kapp &lt;allkiri&gt;
